[公大] 教育局長喺facebook恭賀[公大]包山后

龔子珊盼用獎學金赴外國[長洲]訓練[搶包山], 三大收皮沒無學生搶到